因為黃藍之分同屋企人鬧交準備搬出黎

忍左咁多個月
琴日終於爆
頂唔順再同無腦無人性既藍絲一齊住
其實係咪好任性⋯但真係頂唔順
我爸日日開cctvb再加藍絲YouTube channel
日日係到屌 重點我媽由港豬都變埋藍呢排仲加埋紅變紫
我仲聽到佢依加同我老豆一齊聽埋d藍絲channel 好恐怖呀
真係人都癲好辛苦我再忍唔到啦 嗚⋯⋯

未自立唔好搬走

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨 香城守護，蕭生
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

手足加油

搬出黎唔係咁簡單，要用好多錢

ching辛苦曬

你幾歲？出嚟做嘢未？

有工開嘅住酒店先啦，而家平過劏房，加油手足

逃避去同溫層解決唔到問題
我呀媽由藍轉黃 我用左五年時間

呢一招對於嗰啲藍到發黑嘅其實係冇咩用
本人已經親身體驗過
我老母睇到之後會話嗰啲媒體係毒媒洗人腦淨係醜化啲黑警
跟住佢就自然會去睇返啲藍絲page攞認同感

一鳩樣，收入低又好難自己搬出黎

嘈交又無意義

我將女朋友由深黃教到淺黃都用左兩三個月

嚴重個d, 唯有貼毛語錄，藍過佢，嚇下佢地

出黎做野未?
拎家用去交租

你有冇能力自立先

25啦有正職

我都想但佢地紫到一個點 😢😢😢

都係 但真係好難 佢地日日睇幾個鐘藍絲post 加YouTube 身邊成班藍絲fd

手足辛苦了

如果父母都好人既可以繼續住，如果唔係就搵個fd/絲打/男朋友一齊夾錢出去租地方住囉